---
title: Thư Chúc mừng Năm Mới 2021 của Ban lãnh đạo Công ty Dịch vụ Agribank gửi toàn thể cán bộ công nhân viên.
date: 2021-01-01 17:00:40
categories: "hoạt động nội bộ"
tacgia: Marketing ABSC
preview: https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1609585300/samples/2021/thuchutich4_preview.jpg
---

Nhân dịp năm mới 2021 và chào đón Xuân Tân Sửu, Lãnh đạo Công ty Dịch vụ Agribank gửi thư chúc mừng tới toàn thể cán bộ, công nhân viên Công ty ở mọi vị trí công tác. Ban Biên tập website trân trọng giới thiệu toàn văn thư Chúc mừng của Đồng chí Nguyễn Hải Long - Bí thư Đảng ủy, Chủ tịch Công ty.

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1609724219/samples/2021/thuchutich.jpg)















  







